講真，聽日98美國領事館可以放心捉鬼

啱先見到個post講話驚聽日9.8美領會有狗扮示威者衝擊，但係其實根本唔需要驚，因為衝得既一撚定係鬼！！

大家諗下，聽日去美領既目的係帶出「香港社會唔接受林鄭單純撤回條例」+「支持美國國會通過香港人權法案」既訊息，根本美國係我地既戰友，或者就算你話美國利用緊香港黎作為同中國貿易戰既棋子都好，通過法案對香港目前抗爭形勢都係有利。

簡單黎講我地依加係「有求」於美國，又點會衝美領呢？

所以衝親既一撚定係鬼！！！ 大家到時識做

聽日1330遮打花園集會，1400美領見！！！

聽日見

推

1/100

2/100=1/50

3/100

勇武去維持秩序

1/25

1/20

3/50

無野做嘅,彩print美國旗,或買美國旗,聽日用

勇武觀察員

[外國文宣] 眾籌網上賣廣告有人會課金嗎?

美領連老共都唔敢接近
何況鬼

手足 借10分鐘比我
了解下香港人權與民主法案
Hong Kong Human Rights and Democracy Act

去之前同我睇晒佢！！！

推埋呢個

幫推呢個

美領館唔係我地既敵人，我地無理由去衝
衝得一定係鬼

手足即刻圍佢
班魔警做鬼咁開心呀拿

捉鬼大師有野做了

正常人想保護美國領事館都黎唔切，邊個掉野放心打柒佢搜身

一衝就捉住佢黎打 唔洗解釋

推，聽日要捉鬼

有鬼衝美帝一定查到係邊個

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

推呀！！！

推推推

捉到直接獻俾領事館／公開身份

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

push

大家心照就得

衝擊美帝領土肯定係鬼 大家盡情捉住打

只限係美領個邊

捉到就交比美領處理就得

Push

無西裝

你班仆街肯接受現實未?
你覺得最近 一日死咁多人喺巧合?
屌你老母 我真喺唔撚信唔關831事
唔喺831 咁新屋嶺呢?強姦呢?
軍營張相呢?武警嚟架傻閪!
醒下啦香港人!

8/9 遮打見啦
唔好撚衝美領

btw 推此post

聽日最撚安全
有人衝由佢畀美軍射殺就得

邊個衝直接打鳩柒佢

又捉鬼

打完再交比美領啲人
一查到係黑警就

希望捉到唔好再咁輕易放佢走

冇suit應該點算

推啊

衝親既一撚定係鬼！！

可以開始諗定用英文點講話 d鬼係popo扮/ccp搞出嚟
聽日隨時擺上twitter

繼續推

(9月8日美領限定)邊個衝邊個鬼

元朗9.9七點半有人鏈

Agree ，絕對要和平
唱歌叫口號

聽日要終極和理非

發現有鬼即刻打撚死佢

但係歌都有得你唱喎
「有班警察弱智仔」

啱 淨係今次適用

警方竟然發「不反對通知書」，分明想到時有人去衝領使館，去破壞同美國關係。

衝就係鬼

同意

908美領見

要大力宣傳

衝得或者帶頭叫人衝都係鬼

岩呀

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

去美國領事館衝親既一撚定係鬼！！！

帶頭搞事嘅證明係狗即刻圍佢交俾美國佬！

唔使捉鬼,熱門post一個人都冇,分分鐘倒時区係得番啲鬼，冇呢度啲人

我地聽日應該要同外國傳媒講9月7日香港警方實施了全港性戒嚴
同時今晚twitter開個#HongKongMartial tag 加埋今日香港各地現場的相出post 吸引外國關注

衝大使館等於衝美國領土
要小心

唔好掉野,唔好噴油,見到拉走佢先

邊個衝擊攃低邊個,直接送入美領,可以坐飛機去享受美式監獄,隨時有黑腸通櫃服務

呢個認同

衝=攻擊自己嘅戰友

唔係鬼係咩

又黎捉鬼

再捉鬼 下次一定冇人衝
政府真係多謝你

不衝不衝

呢次真係邊個衝就係鬼

無西裝點算 好似平時發夢咁得唔得

預祝全票通過

有藍絲踩場點做? 私了定係818做法?

Pish

仲要係 on9仔 快撚D衝

推呀

如果佢踏入美領
咁就唔係由香港同中国處置啦

要唔要再手持白色花？

pish

次次捉完都冇穿冇爛

聽日搞領事館嘅一撚定係鬼 大家唔洗留手

掟佢入領事館，即刻送去老美

講左十世 嗌行使101拘捕權啦

聽日係請願！衝個個一定係鬼！

同意。 今次揸正牌捉鬼

831

去到要帶埋擴音機播同唱香港國歌！

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（我p牌 麻煩大家幫幫手推)

喺美領搞事=反美=撐中=鬼

4點先收。可以去邊

Pisj

「有求」於美國，又點會衝美領呢？

推Post及借位宣傳下
我地用trello整左個連登精華post集合
將即日重要、高質既討論post集合埋一齊、帶番上水
將相關既post分類+放埋一齊，簡潔呈現唔同種類既POST，等大家更容易搵到相關既post
除左可以將沉左底但重要既post拎番出黎之外，都可以避免帶風向既情況
每幾個鐘update一次
有興趣既巴絲可以bookmark左佢

另外都歡迎常上連登巴絲打入Group
幫手

如果有人喺附近set RB ?

「衝」泛指一切破壞行為

邊個衝既 就打獲甘先講

睇日去見friend唔係敵人
Sir this way ！

有事記得拍片

推 保護美領！

有無巴打有盾

美國隊長象徵正義與自由

除左美國國旗， 仲可以帶香港區旗象徵爭取自由

Fight for Freedom

明天一定有好多外國媒體訪問做宣傳

拎個美隊盾去會唔會比人當鬼

set 乜7 rb 你求人又塞人條路做乜9

捉鬼有左膠打埋

就係問咁樣算唔算係鬼

piah

Push.

捉鬼敢死隊

啱呀
聽日明明求人地幫，邊個仲衝就好鬼

agreed

美國幫到盡又提晒水

See u time

Hong Kong Human Rights and Democracy Act
聽日一點半遮打見

衝就係黑警嚟，打得

不衝，明天見

美國係自己友
衝美領就係鬼一定冇錯

和理非主場

無西裝著乜

agger 無老西 著恤衫算

黑狗只係因為同示威者武力唔對等先咁撚把炮，對住可以開真槍既美軍我說唔信佢哋敢衝

呢個真
一啲衝既理由都冇

和理非主場

冇文宣嘅

真係可以放心捉
捉到警察衝擊美領我哋勝利在望

今次同意捉
但捉還捉，呢個場合捉走緊要過現場開拖
注意下

我都10分認同
基本上領事館沖黎做乜撚嘢

Smart casual 但張圖係suit 啫係點嫁？

今次真係天師捉鬼

發夢見到鬼唔好又圍磨爛蓆等犬介入喇

收到哂

真係諗唔到聽日點樣會衝

更加唔明既係點解唯獨今日出不反

十分同意 美領自己友 邊個沖擊就係鬼

有人話衝？

拉入暗角 唔好被人影到

留名捉狗

剝光佢豬

五大訴求，缺一不可!

908 美領集會

#chinazi

聽日唔好衝

西裝

Agree

好簡單
衝邊到都得 就係美領唔得

衝親既一撚定係鬼！！！

agree

啱 推

端莊得體就 ok

美領係請願
做咩會沖

踢曬啲藍絲衝入美領

堅著西裝?

著左西裝個人全日都會好和理

衝個個就係鬼

唔好捉就真 比佢地沖
領事館等同美國領土
人地開槍打你都得啊
被領事館捉到 一定還佢地清白

聽日捉鬼日

香城online新職業

邊度都唔撚得
因為係俾美國睇

即係如果聽日有人衝...

Push !

係咪要著西裝去？

smart casual in good enough

噴油都係呀

到時人地hit and run 之後入我地數就柒晒

唔好Dump美國國旗
見到有人Dump麻煩幫手執返，我地唔係支共打手，我地唔會用完即棄

唔撚衝不如咪撚去

叫人唔衝才是鬼

真係西裝咩

啱 如何破壞行為都應該制止

呢度都有一隻鬼

有冇人知呢條友做乜鳩

聽日邊個衝就捉住交比美領保安

捉到直頭要打佢一身交由美領處置、今次係送美

唯一一次一衝即割

負皮果十個係鬼

聽日近乎一個熱門post都冇，大鑊了

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

721 811 831

放心比入門守衛做野

衝你老母閪咩

著撚晒西裝仲衝一定捉

佢地一定諗住嫁禍先衝架啦，衝都唔可以俾佢地衝

放心捉鬼日

衝得嘅仲要係受美國法審

啲共狗唔會咁蠢搞花旗國代辦
但係如果有身份不明人士衝前港督府？咁割定唔割？

好多人問點解要dress code formal/smartcasual
公關好好睇睇
請願唔是示威
出到國際層面請人出牌都比少少尊重門面野
同時展現比人睇香港人
入得戰場，出得廳堂

無都唔洗強求，最緊要人到
整齊四正啦

捉鬼大師全面上場

唔好分化

美領，邊個衝就捉。

即係聽日唔適合兄弟爬山了

好人好者企喺度你著到batman咁都無人覺得有問題啦

依個真 聽日邊個沖一定係鬼

Popo共狗五毛alert

唔著老西得唔得

今次真
求人衝乜撚野
除非popo走出黎癲

聽日唔好再有人屌捉鬼

我淨係知道禮賓府係附近想衝既自己諗

對自己人勇武一定係鬼

推推

除非衝其他地方

傻鳩先衝美領

咁就一隻

對準政權
唔會無啦啦對準美國政權咁on9

大家明天醒D唔好中計

大家聽日見

sir this way

捉撚左先講，唔係最多跪地道歉

國定捉鬼日

Smart casual !

帶定索帶有咩爛咗都可以即刻補一補

真，人地係幫我地，冇嘢好衝
著suit都係尊重佢地

件西裝褸終於可以曬太陽

無撚有錯

咁你不如咪撚去喇

聽日著smart casual

推!

理得佢係真心鳩定真心鬼，捉咗佢 = 捍衛美國國土。免費文宣

呢個真係要推

想美國幫我地 咁衝美領jm9
push

推，支持

無錯，喺美帝領土附近衝一定係鬼

私了

美軍來了我帶路
this way,sir!

美領有咩好衝 依家叫人地幫我地wor

點解唔加密? 教鬼做嘢?

捉鬼

大家負責拍手就得
美軍會就地正法 衝美領嘅鬼

其實點解要捉鬼？
連連登仔都查到人地係咪鬼既，
你估老美會查唔到？
真係有狗衝入去既，
到時件事就變左侵犯領土問題
你估侵會唔會唔還拖？

咁就曝露咗一個ac 多謝佢咁on9

大家一齊嚟block 9 佢落個tag 小心d佢講嘢

聽日主要國際戰線！唔好被其他野掩蓋！
聽日主要國際戰線！唔好被其他野掩蓋！
聽日主要國際戰線！唔好被其他野掩蓋！

721831

唔好上去啦講真,

好似上次咁, 臥底扔彈, 你阻倒咩?

大家，邊個走去沖，我地就手都扭斷佢...

National Anthem of the USA - Fred Waring 1942

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

你真係泛民黎架喎 你當佢地保安？

聽日見喇各位手足

一定私了隻鬼

一衝即捉

鬼 你好

唔好意思，各位內奸，CIA唔係發生痴

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

*白

真

邊個衝邊個係克警

咁我去

sir

this

係咪真係smart causal

way

一齊合作唔使講到保安咁難聽嘛

隔離就禮賓府
咩野人會寧願衝美領而唔衝禮賓府呢？

你傻撚咗？

push 西裝！

邊個衝邊個係鬼 一定要咁住佢

721 831

呢個post都有狗隻自爆

算

仆街 熱死辣辣著西裝
你地班撚樣到時唔好fake 9 我自己著

tui

對

1

咁如果 班鬼衝其他地方？禮賓府？ 咁點搞

禮賓府都唔準衝 主線係美領

依家打長期仗 禮賓府下次先

衝親會即刻制服，香港人唔係冇腦，要做你都係第二區啦

mon緊post嘅狗，想斷手斷腳咪帶頭衝囉

成班淆到覺得有人破壞就入曬全部人數
當美國弱智？

終於可以捉鬼，忍左好耐喇

義士們要有勇也要有謀才是，東涌線地鐵是最後退路，不明白9月1日為何要搞東涌站？ 出到去市區才搞其他的唔得嗎？ 最初提議搞東涌站的可能係鬼，義士們行動前應諗清楚退路，諗下會唔會中伏，小心被鬼唆擺。

聽日唔可以有時發生
一定要和平散去

向老美顯示遊行參與者既質素吧

行完和平散去先會有籌碼去同外國爭取人權議題既野

求緊人衝乜撚呀，你一係On9一係mon post狗

堆

捉鬼天師出動

幫手推到勇武同mon po 狗睇到

最緊要唔好到時有人講勿分化/現場決定

捉到記得大叫英文 He/She is an undercover cop！！
等外國人容易知道乜事

係鬼既即刻捉佢交俾美軍

想印國旗的手足注意
唔好行完就掉 要拎番支旗番屋企
聽日 美領見

同意
今次衝既可以即場除罩俾記者影

Support

咁咩叫勇武維持跌序你解釋吓 佢哋無份遊行？佢地有錢收？佢地同我地一齊行然後要佢地維持秩序呢啲叫合作咩？

黑警實著黑衫掉汽油彈

可以係睇住啲狗有冇亂搞事 有冇好明顯嘅鬼係入面衝嘅姐 唔緊要啦 總之不分和勇

開遮私了

終於到捉鬼隊上場了

不闖入、不塗鴉、不鐳射

一撚定要㩒低搞事嘅

黑警做鬼實陀住把槍 到時的佢入美領話佢有不法企圖

幾刀即閃

見到鬼 直接私了
唔洗叫人叫記者

捉撚住佢直接睇佢有冇陀槍有就打柒佢再閃

唔*

推隻鬼入去大叫間諜

呢句啱聽啲

yes true

推 咪衝禮賓府

小心傅國豪事件2.0

支持聽日捉鬼

捉鬼！

推 俾多d人睇

美領自己巢呀咪撚做on9野

推 左膠唔幫拖就死埋一邊
唔好再累手足

麻煩各位勇武手足到場監察

一定有，所以要冷靜，因時制宜，聽日係畀美國同國際社會睇，一定唔可以衝

邊個衝的，就捉起佢，交比美領人員查辦

呢個真，左膠阻撚住晒呢個老問題真係要狠狠地解決

邊個衝= 共狗黑警

廢中冇西裝去唔去得？

推爆佢

保持警覺就得喇
講咗幾多次唔好捉鬼
駛唔駛我搵返前線上民間記者會段片你睇？

Why not?

聽日係運動以來
唯一一次嘅
國立捉鬼日

邊有可能衝 衝嘅都on99

咁係smart casual定suit

呢個係全人類共識，邊個衝邊個就係鬼

止暴制亂

Who smash, who are the rats.

土共夠撚膽？

放核彈都唔割

無需要rb

好

大家終於可以放心捉鬼

push俾捉鬼敢死隊睇

通知定美領，見到記者外媒又可以同佢學講驚有undercover cops again, 叫佢地be careful, 人地一寫undercover cops 就要提返之後既野，又做一次國際文宣

提返之前

要佔路要衝擊搵第2日
聽日所有人都係糾察

其實唔洗豬嘴，聽日美領佢撚敢膽出蛋咩，普通口罩遮到樣就夠

衝親一撚定係鬼

十分認同

見鬼就打！
往死𥚃打！

聽日唔好踢拖去,起碼都著返對波鞋

合法遊行戴咩口罩

畀人拆穿係鬼=外交問題
好似係